男朋友啊我真係好唔開心，我係咪已經可有可無

係唔係日子耐咗就會懶得關心同在乎去經營感情
我係愛情中好痴身同坦率，男友大男人被動又習慣逃避問題

今次竟然因為打機燥我底發我脾氣，我已經覺得溝通到好攰好攰，好無力感
嘈咁多日我日日喊足咁多日，唔明白點解可以唔理我唔哄我唔揾我
我應承過會理性溝通和冷靜，我已經做到好好，然而對方一直唔覺得有做得不太好咁
但點解你應承過我會因為小事、知道我喊我唔開心會做唔到

唔哄我唔理我冷淡哂，其實我係咪已經可有可無
我已經被你唔理我的日子，習慣咗由好痴身好主動的我，變到好攰無所謂的人
得我愛你冇用，我都有感情被消耗的一日，被你咁對待我同普通人有冇分別

我都只係個女仔，想有男朋友安慰
我需要男朋友的偏愛和照顧

我黎幫你

搵個同你係相處方面配合到嘅人，無謂再因為對方嘅性格扭曲原本嘅自己，再放時間落去你只會更辛苦。

可以點幫姐

一齊了幾耐？

冇人叫你咁早同佢上床

咁都有女

呢件事之前乜事都冇，日常相處都好開心雖然會嘈交但互相都協調緊會讓一步，個時仲覺得揾到點同對方處理問題的方法而開心
其實真係好喜歡佢，日常相處都好輕鬆好開心
就係今次嘈交，不論原因又好，處理問題的過程又好，事後又好，一切都變哂咁所謂嘅傾完個心都好唔舒服
依家大家都好似好尷尬，佢比我感覺又好似發緊脾氣

我已經做到好好
通常講得呢句都好伏

一年半lu

我信佢唔會係咁嘅人

懶咗就返唔到轉頭，一時三刻嘅著緊換嚟嘅假希望，會慢慢磨滅大家嘅愛意。從來失去咗先會珍惜，發生前邊個講都唔會聽入耳。

自己知自己事喇～連佢自己都承認佢有發我晦氣
就係大家好似一直溝通困難對唔到線咁
好似我覺得佢打機有脾氣我包容，就算駡我蠢乜都唔識弱智都知佢講笑冇嘢，但講到一啲真係令我唔舒服的話，我話唔鐘意令我難受，佢知道之後係發翻我晦氣我覺得佢冇照顧到我感受
佢就覺得佢只係講緊事實，當我做錯玩錯個時，發下晦氣有乜問題

男朋友啊你覺得係小事，但其實我唔開到到喊足幾日

我依家已經攰到唔想理，我知道我自己好鐘意佢，但係一諗到因為打機而照顧唔到我感受，喊足咁耐都冇人關心同哄我，就覺得好攰好攰，已經唔想再主動後得到失望

一諗起以前個ex都係因為冷淡我到一星期先覆得幾句，當時咪一樣最愛佢，被對方咁對待都真係由愛變到淡哂

我會對你好

唔好辛苦自己 對自己好點

好好諗吓對方仲係咪你自己想要嘅人

突然又諗到好想喊，但我要話比自己知唔可以再喊

呢排肺炎已經覺得氣氛好壓抑好唔舒服，想同男朋友打機開心下聯繫下感情，點知變成咁

痴身既月真係好撚煩
拍拖頭3個月還好
3個月後仲咁撚痴身盏攪

分啦咁攰

我知道但我真係好攰好唔開心

我正係想要我男朋友對我好
唔係要當我皇后咁，但至少會識得點照顧人感受

加油

咁又唔係痴身到冇腦咁痴
呢樣可能係我同佢夾的地方，雙方冇要求過，由一開始到而家除咗嘈交，唔會因為痴身有問題，反而都仲好痴我
對比過身邊朋友，我同佢又真係好痴對方
不過都只係文字上囉，見面次數好正常

但又因為咁而分覺得好可惜
其實我想再溝通下，但唔知好唔好同應該幾時
我覺得我真係一直唔講，我會好壓抑

好有愛

樓主個情況同我一樣
不過我係男方，同你一樣個女仔都係做主動
我做被動果個
唔知係咪前幾任既問題，即使有左依加個女仔
都無晒以前既主動，所以由佢追我開始
我都被動果隻
唔會唔在意佢，只不過問題唔喺佢身度
係我對感情懶左
由依段一開始就懶左
最近發覺佢靜左 就開始擔心
其實我比較想佢直白啲 任性啲
有問題就會同我講 覺得我太被動就可以講
唔係因為要做返足啲 好似交返啲功課咁
而係想清楚 自己係咪喺一齊行嘅路上 我偏離左

愛你就花時間會氹你
唔好去浪費時間去愛咁自私既人 及早放棄
下個更愛你

好有同感
最唔開心係 好想坦白自己唔開心既事 男朋友都只係話 咁你想我點or唔出聲
拍左一年已經變到淡左咁 都唔知點捱落去

情侶要見多D, 一星期最少都要3-4次就剛剛好,
星期一至五當中要見最少兩日，星期六日一齊過
唔好比對方習慣只係TEXT , 男人TEXT你既同時小心對方又YO下其他女女 (交友網真係太方便)

咁唔見3日都叫有個空間比大家, 又可以草下話題
日日見會好悶，習慣晒大家既存在又少左激情架喇~~

我男友成日都話自己係好被動的人，加上份人又幾大男人。好似依家我同佢情況係，話就話解決咗，但就成個氣氛好尷尬之餘，覆慢咗同冷淡咗好多好多。加上我覺得被佢令到我好攰

我有諗過其實呢段時間我真係好攰，當比自己休息，唔想太主動，不想過份擺佢上心。然後過一段長時間之後，再溝通好唔好

我覺得我會諗咁多，係因為我願意花心機同時間同一個我認為會走幾年，甚至走更遠的人慢慢溝通

多謝巴打覆咁長

我唔開心就係因為知我唔開心都唔哄我，好似當冇事到真係冇事發生過我無理取鬧就話姐

我一年半喇
平時我都會好直率提出唔開心嘅，慢慢都會有改變，識得講自己唔開心的事嘅同時，再講解決/點做得更好
我個件都會問我咁你想我點，一開始會覺得好臭串
慢慢都習慣咗，佢都會比翻回應我會記住

如果真係扭下計唔開心，咁就唔洗去到咁嚴肅

我先見得一星期一次平時都靠text
傾電話都可以有時夜晚冇嘢做就打下，平均一星期三四次傾五至十分鐘到喇
本身都冇點傾電話，係對上一次嘈大交之後我話好冇安全感，之後就多咗打比我

哄左又點
識珍惜咩

連…手

唔珍惜我就唔會咁多煩惱
哂咁多時間溝通喇

休息係要嘅 始終人會攰
不過唔好休息太耐 打鐵趁熱
同埋我覺得如果個男仔唔滾 唔yo女 其實已經好夠
而你都唔洗太在意成日要keep住搵
要好似儲儲埋埋 隔日就爆發一次熱情咁就夠
你keep住長爆熱情 做唔到細水長流 你好快就攰
成世人流流長 你攰得幾多次？
反而你隔日小爆發下 又有新鮮感 又可以諗下點整估佢仲好
唔好爆到次次得一樣野
今次做暖水 下次做辣水整估佢 搵次又買啲野玩下佢
唔好一成不變
其實感情路上同做朋友上無咩分別
你都係對佢有好感 先想同佢玩
你都係愛佢 你先想同佢一齊（唯一同朋友分別就喺哩度
至於男仔發脾四 真係唔洗擺上心
就好似同一句 無野啦，算啦
女仔講就係心淡
男仔講就真係無野啦 唔會擺心

分手lor dllmch

G

希望你呢男朋友會及時醒覺我就係咁失去了我愛既女仔
佢講咗左句 愛都磨滅哂

真係多謝你覆咁多
其實我好欣賞我男朋友其中一點就係，唔煙唔滾去蒲
所以唔會擔心佢會溝女有時係幾抵錫嘅
只係呢一次嘈交，令我考慮嘅嘢好多
好多都係覺得我係佢心目中可有可無/不在乎/懶咗
令到我個人好攰好攰
雖然口頭上完咗，但呢啲諗法減退唔到
一直屈係心好唔舒服

承你貴言
其實我好愛我男朋友，但溝通真係好困難
成日都連唔到線咁

佢想唔想同你傾 唔想傾既無得講了 唔好浪費時間

我前度講得果句証明佢諗得好清楚
我都唔希望你男友會好似我後知覺 無咗先黎後悔
因為你行為好似我ex 又係好痴我 我無嫌過佢煩
後來我有段時間工作太忙 忽略咗佢 佢都覺得好攰了
直到愛都磨滅了

唔洗諗太多嫁
唔係狗厹唔浦唔滾唔yo女嘅男仔無你想像中咁複雜
不如講佢懶過閪
哩種男仔鍾意你唔會擺上塊面度
同埋你要觀察下佢會對你做啲咩仲好
暖心野會做 你就唔會喺佢心度差得去邊

其實我見佢都對我咁冷淡，我都冇乜心機理佢
我地兩條友都好痴，特別係我
有時嘈完交我多時做主動嗲翻佢，慢慢佢都回復翻

但依家我個件因為打機而照顧唔到我感受，其實都好難令我有心機揾佢，我覺得好攰啊
因為工作忽略忽略我都覺得仲有得溝通，但因為打機

不過巴打加油你有反省過，下個就會更加識點應付好

點講呢 我係因為工作忙加上621開始 忽略咗佢
但我又唔識得表達比佢聽 搞到佢唔知我咩事 成個都心很累
希望在明天 絲打當比多少少時間佢吧
多謝你 我會 不過都怕怕地太付出真心了

同朋友傾個時就係覺得，本來好撚嬲
嬲嬲下又會諗起平時相處好開心，又會有改善咗嘅地方
一諗到呢啲，就會掛住佢然後就會冇咁嬲

只係真係今次成件事真係好小朋友
所有野都真係令我個心好唔舒服
好想過一段長時間，休息完，又諗清楚
之後先再同佢溝通翻個問題
有時覺得佢過份被動到唔想煩咁而逃避問題
然後又乜都唔講咁，我又唔係你心入面條蟲

我都好想我男朋友可以再對我坦率多少少
雖然我理解男人遇到有負面的事，係會收埋係心消化，然後又唔太識表達自己咁
只係佢唔出聲又被動，但行為表現哂冷淡個啲，我好難唔會覺得心累
真係攰到都冇心機理佢，被佢令我習慣哂
唯有比啲時間自己同佢

加油💪
我都唔明 我果陣都係咁 唔出聲又被動 不過唔係打機 係個人攰或者有野心煩果陣

其實幾好理解呀
因為我都係哩種男仔
有時與其個女仔成日煩點解我會咁
不如靜靜地陪喺身邊就夠 唔需要太多
就好似我唔開心果時 個女仔坐喺我隔離咩都唔做 咩都唔講 佢坐耐左 我都想依偎下 攬下佢
根本唔洗問我做咩唔開心
我想講果時自然會講 我唔講 個女仔問幾多都無用
問嘅話反而覺得煩
唔問但默默咁陪喺身邊 反而覺得幾好
哩種男仔唔多唔少都會覺得要做返啲野去補償下佢默默咁守護住自己
話定你唔知自己可以做啲咩 不如試吓哩種模式

我明白巴打你意思啊，雖則唔知我個件會唔會意識到，佢又被動又大男人
以前試過有次嘈交，又係嘈完之後即時都係是但完咗就算，但我又覺得要有解決方法先得，事後隔咗兩個月傾翻，反而仲聽得入耳仲會應承我之餘，到依家都仲遵守到

所以先覺得我依家，不如當比時間自己又好，對方又好，如果係注定有心一齊得耐，少少時間都唔算得啲咩
呢段時間都好攰，可能都學下巴打你咁講默默係身邊又唔洗太過熱情。可能過一段長時間再溝通翻仲好

只係依家真係負能量滿滿，成個腦亂諗到好down

如果有一刻 女方唔再痴身
你地男仔 唔會覺得對方變左心咩？

平時我自己夠有打機，明白有人雷好炆
但我呢個情況成為發我晦氣發到，到我真係聽到令我勁唔舒服嘅說話都仲發晦氣。我覺得不行

呢排肺炎都唔知有冇得見，今個星期仲要情人節
兩星期冇見，然後又嘈交

我都想知男仔點諗
我之前有時心情不太好，可能冷淡咗少少，但又未去到完全唔痴身，我個件會好緊張打比我一係就wts問我心情唔好一齊咗年半都會咁

明就唔洗諗咁多啦
Down多一陣好喇
你諗下點準備下啲得意野同佢玩下
大男人唔怕你幼稚 最怕你唔幼稚

會R頭佢做咩事呢 係咪有心事
但又唔會主動問

咁你都叫好 睇得出佢都緊張你
而我就.....
完全覺得大家無拍拖咁 對方好似當我係朋友咁chat
愈講愈sad
又係時候清一清d負面情緒啦

反而最怕你唔幼稚
我個件有次話想我成熟啲，心諗無你嘅時候我夠好成熟，你估我對個個人都咁小朋友咩
佢大男人但心情好相處個時就成個大細路咁，死人頭

平時我好感受到佢好緊張我，所以都好珍惜佢
見好多朋友都好驚訝點解我地年半都仲熱戀咁chat
唉只係今次嘈交都真係勁on9，自己都覺得好無謂
但我又覺得個心仲係覺得唔舒服。有種我喊咗咁耐，一句關心同哄都冇而亂諗好多，單單因為打機

不過絲打情況點啊？一齊咗幾耐？
可能佢都有在意你，只係唔知點做呢

"心情好相處個時就成個大細路咁"
成日都係咁嫁
咁要睇下佢想點啦
如果係我 係幾希望會幼稚D
但唔係唔講理果隻 好難形容
類似成日有D天真既想法 但又好明白事理

我明 我真係明
呢兩個月我學識句野
得你想 但對方想唔想同你溝通

其實我都一樣，有唔開心或者唔滿意既事好想大家拎出黎傾，都只係想唔好再有條刺同為對方好
但每次一到佢咁覺得唔講就當冇事，我就心累了
真係好想好多野都簡單去解決然後攬返和好如初

已經上左床？
上前係咪對你keep住好？
上完慢慢變淡？

首先如果你唔想再被hurt
應該要明白一個道理
就係男人講既承諾都隨口up下
得三分鐘熱度
所以男人講野係信唔過的

啱啊一個攬攬就會好翻

一齊三個月就
不過又冇話上咗床就淡咗，反而佢有時都會仲痴過我
就真係嘈交個時會好討厭咁囉
雖然都咸濕仔，但我自己就相信佢唔會係咁嘅人嚟

啱啊承諾呢樣野真係
一諗到就唔知自己曾經咁上心到喊做乜

樓主曜漢飯？

係喔